多年前的类似停电导致该州从天然气等化石燃料转向可再生能源。 环境报道:房地产卖家无需披露海平面上升风险麦肯齐·埃尔默，2020年8月24日，圣地亚哥之声 
 海平面上升的幅度大致取决于人类在未来几十年燃烧多少化石燃料，导致全球气温飙升，最终导致北极和南极的冰融化和海洋膨胀。 2020年8月19日，圣地亚哥之声 
 我们通过他们留下的化石、脚印和工具来了解他们。 让我们了解早期人类|Bethany Brookshire | 2020年8月19日|学生科学新闻 
 能源转型不仅仅是使用绿色燃料代替化石燃料，然后它就结束了。 经济增长是错误的目标吗? (第429集)Stephen J. Dubner | 2020年8月13日|魔鬼经济学 
 这些协议提供了一个机会，可以推动传统的、主要以化石燃料为基础的电力公司使用更多的可再生能源，并有助于减缓地球变暖。 环境报道:迫使公司减少碳排放的一种方法麦肯齐·埃尔默2020年8月10日圣地亚哥之声| 
 但是来自美国东北部度假州佛蒙特州的桑德斯也反对开发化石燃料。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 而且考虑到目前化石燃料的供过于求，再等几年甚至可能是一个更好的经济赌注。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野兽 
 以大多数标准衡量，它是地球上最脏的化石燃料。 来自地狱的管道:没有好的理由建造Keystone XL |Jack Holmes | 2014年11月15日|DAILY BEAST 
 他们认为，贩运化石燃料的公司最终将面临财务问题。 为什么洛克菲勒拒绝大型石油公司|Tim Mak | 2014年9月24日|DAILY BEAST 
 从世界上最丰富的白垩纪化石产地偷来的化石的黑市交易已经引发了打击。 阻止价值百万美元的化石窃贼:非法贸易遭遇贪得无厌的研究世界|Scott Bixby | 2014年6月11日|DAILY BEAST 
 对于那些不习惯观看化石遗迹的人来说，其中一些化石的尺寸几乎令人难以置信。 福音哲学| J。 h·沃德 
 化石记录太不完整，无法揭示这两个部落分道扬镳的时间。 花栗鼠属和亚属|约翰A.怀特 
 从发现巨大的乳齿象和其他灭绝物种的骨骼化石开始。 《休伯特·豪·班克罗夫特作品集》第五卷| 
 在结束这一章之前，地质学家们还没有注意到那种被称为“化石雨”的非凡的雨。 无名的雨云 
 袋鼠鼠的化石记录如此稀少，人们只能推测它们的进化顺序。 袋鼠鼠的物种形成，Dipodomys ordii |Henry W. Setzer